[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

勇武左一星期係時候要休整一下
好耐都無聽過願榮光歸香港

黎緊星期六日係時候要係各大商場搞下和理非活動
一黎可以用呢首極具感染力既歌去團結更多香港人
二黎一齊回顧番中大誓死守衛家園英勇戰績 拆穿黑警大話
三黎經濟攬炒 等自由咪再落黎

建議流程
1. 大合唱願榮光
2. 文宣組回顧黑警企圖攻入中大 手足誓與中大共存亡 成功擊退黑警
3. 讀出手足們寫下既遺書 向佢地視死如歸既精神致敬
4. 分享環節 例如發表理解示威者永不割蓆等宣言

以下開放討論

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

幫推

勇武想休息就休息

和理非就點都出黎

Agger

藍屍搞事
手足受傷
警方進場
拉手足
放藍屍

呢個劇本我睇到悶啦

有咩建議？

我答左呢個post既樓主

冇直接關係架，平時有好多和理非都唔會參加黎明行動，俾啲野佢哋做下喇
平日出去既就真係要休息喇，回復體力/檢討改善重要啲

[b]
星期一五黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！
繼續攬佢老母炒！

除咗增加黃絲凝聚力嘅事，拎得啲多人流吧山商場，都可以試吓做同温層以外嘅宣傳。

例如講吓催淚毒氣有幾毒，敎人點清洗/政府無能搞到人返唔到工等等，吸引啲中立人士停步聽吓。

夠多人安全，可以派吓文宣。
然後一齊重建連儂牆呢類後續活動當然唔少得。

除咗增加黃絲凝聚力嘅事，拎得啲多人流嘅商場，都可以試吓做同温層以外嘅宣傳。

打錯字自膠